0813 所有航班取消!!!

警畜出沒注意
警畜出沒注意
警畜出沒注意

請留意帶頭搞事嘅人 極有可能係警畜！
有需要嘅影低佢地嘅裝束，方便冷氣軍師研究！

fc？

721
811

fact定吹呀又 冇圖你乜都得

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！

只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
手足收工就會黎
比小小耐性
加油 唔洗阻都會爆人

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

Fact checked!!!!

喺現場聽嘅，你自己睇live 啦

推

巴打留耐D 呀

就算係都一定要繼續入機場呀
人愈多愈安全!

有鬼搞旅客，想陷示威者於不義

旅客是我們戰友，一定要善待

今日遲左，明天要提早。

聽日都要繼續摙香港春袋

我都準備飛短途，帶定頭盔先去飛。取消咗班機都冇咁傷。。

我唔親眼見佢cancell晒係唔會走

source:

放工仲駛唔駛入黎

機場急要人

以為係朝早8點13分

暫停 唔係取消

為免大家以為係Old news

喇，補圖喇

好撚肯定傳停飛果班，唔係狗就係弱智

成個下午都唔停
偏偏收工時間先嚟停，為乜？
等你班撚樣見做咗成日嘢，攰攰地，就諗住停飛咗所以返屋企抖，然後無人入去

你老闆，尋日係咁，今日又係咁，醒未呀！
入機場啦
轉頭過咗收工時間，復飛又無人岀
然後旅客又怪落班示威者度

【逆權運動Live】全日逾300航班取消 機管局宣佈航班登記服務暫停

[緊急分析]法！不！責！眾！

主動阻人上機 寧願唔取消

同意

屌你圖都無張一律當FAKE NEWS

日日都去～要去到好似番工咁，直到有回應

唔好阻旅客

冇人叫散喎，今日停飛目的達到宣佈下啫。。。

五大訴求，缺一不可

暫停同取消係2樣野來

自己俾$3睇新聞啦，$3都慳

暫停咋屌

機管局表示，受公眾機場集會影響，客運大樓運作嚴重受阻，所有航班登記服務已於下午4時30分暫停。今日其餘離港及抵港航班將繼續運作，航空公司將就未能完成航班登機程序的旅客作出安排。機管局呼籲公眾人士應避免前往機場。

現場有巴絲話港航仲Check in 緊，大家入機場繼續呀！！！

暫停唔係取消呀

你係唔係理解錯咗？

T1定T2